- (TODO) Varias armas con estadísticas diferentes

- (TODO) Varios enemigos con sus estadísticas

- (TODO) Diferentes patrones de movimiento en los enemigos

:heavy_check_mark: Varios niveles o al menos uno separado en 3 partes
